[直播推到完場] 20:00 ABL常規賽 - 高雄聖徒@東方龍獅

cable app免費直播

【東南亞職籃】東方龍獅即出戰 粉絲修頓搶飛

【東網專訊】 香港首次舉辦東南亞職業聯賽，東方龍獅首次主場，不但吸引一班平日熱愛本地籃球的球迷撐場，更吸引到新fans！今晚8點東方龍獅將會在灣仔修頓室內場館迎戰高雄聖徒，加上今次波飛開售時間推前到中午12點，最早到場排隊的球迷，9點半已經到達修頓。排頭幾位的文先生表示：「自己之前沒有看過本地籃球，只有入場看過學界，今次知道東方龍獅打東南亞職業聯賽，所以入場支持香港球隊。」
為打造東方龍獅主場氣勢，在開賣前球隊市場部已經著手佈置修頓場館，兩旁的走道都有球員大型banner，門口亦有橫額寫上「東方龍獅場館」，十分有心思。

東方龍獅今晚就會返到主場修頓，出戰在晚上八時舉行的東南亞職業聯賽（ABL），面對周日以90：79擊敗過的高雄聖徒。

門票於今午12時開售，排頭位的約九時半已經到達球場門外排隊，大約有30名球迷排隊。排在第三位的文先生在早上10時就排隊，他指以往都很少看本地籃球，更是首次入場看甲一球隊的賽事，平時都只看NBA，對東方亦不太認識，這次是與朋友和同事湊熱鬧入場看比賽。
東方在早上已經到修頓進行最後一次的訓練，而高雄聖徒就緊接東方之後到場練習。大會人員已經馬不停蹄地在場外進行佈置工作，亦在修頓門外拉起「東方龍獅場館」的橫額，比高雄的場館更有氣勢。

十卜狗志

for the good of hong kong

好大機會full house

live:

my fd今日入左場???

冇入 忙
7號應該入

有直播咁好！？

Official live:

呢d free live

12月01日東南亞職業籃球聯賽
晚上08:10香港東方龍獅籃球隊 對 高雄聖徒 Ch62

12月04日東南亞職業籃球聯賽
晚上08:00菲律賓火焰 對 高雄聖徒 Ch62

12月07日東南亞職業籃球聯賽
晚上08:00香港東方龍獅籃球隊 對 新加坡騰飛之獅 Ch62

12月10日東南亞職業籃球聯賽
晚上06:00西貢熱火 對 香港東方龍獅籃球隊 Ch62

12月11日東南亞職業籃球聯賽
晚上08:00菲律賓火焰 對 高雄聖徒 Ch62

12月17日東南亞職業籃球聯賽
晚上06:00西貢熱火 對 馬來西亞猛龍 Ch62

12月18日東南亞職業籃球聯賽
下午04:00新加坡騰飛之獅 對 菲律賓火焰 Ch62

12月22日東南亞職業籃球聯賽
晚上08:00香港東方龍獅籃球隊 對 新加坡騰飛之獅 Ch62

今年多左咩人 走左咩人?

高雄聖徒個隊長係隊波既CEO同得分主力

We are 狗志！

其實張志豪講得幾好, 唔係郭子龍個隻報新聞式講波

We are Hong Kong

落3分雨wo

兆榮一黎就2球3分

東方d板真係好弱, 好難入決賽

有線仲廢過東網

sm

高雄第3節好勁…？
第一次睇

東方長獅 去去去

on9, lam tai lok on fire

大炒緊

上場第3節追淨單位數, 但overrall佢地係6隊最差

個台仔同香港人有咩分別

HKL禁區好差咁

係, 之後對其他隊就會被針對攻

有外線無用 唔係百發百中

台仔好廢

完全唔知台仔射3分做咩, 打底把啦

KAT個33號高佬唔差 打底1打3咁

万刀甲，張繼聰，淫K

素顔

過左檔

老老實實, 成個ABL東方個入場率算好高

東方的內線形同虛設

D表演

條女啲英文...............

cable好高清

15號入樽啦屌

唔係2號咩

班local真係亂黎